【突發有圖】【千萬口罩騙案】HKU情侶 POLYU碩士涉口罩騙案 龔振祺議員（公仔）：一人被捕

口罩詐騙事件，過千苦主輪候數小時訂購口罩，收錢後拖得就拖，說詞政策改完又改

騙徒安排退款/收貨 再呃苦主排隊數小時，大量苦主再次被騙排隊，只有少部份苦主獲退錢收貨

安排退款期間，有人自稱保安人員協助騙徒，拒絕出示委任證

疑似騙子公司收爐飯：

騙子#0 （HKU情侶）
負責人：黃皓恆 Wong Ho Hang
FB：Jeffrey Wong
IG：hohang.whh

騙子#1（HKU情侶）
Benny Li Chun Wai
FB：Benny Li
IG：bennycwli1030

騙子#2
POLYU碩士 Chen Weiqi

騙子#3

騙子#4

騙子#5

推

Weiqi Chen?支那人?

背後可能係福建幫

依條仆街冚家剷都有今日 中意屌屎忽窿
之前仲試過選學生會 之後俾人爆返佢以前中學呃人錢嗰單嘢
但係呢就係咁話唔關佢事唔關佢事
依啲人有第一次就會有第二次

廿歲就做老細

如果係合照應該要圈起個人

巴打知道啲野喎

下次

所以咪懷疑後面有人指點，仲有堆廢中扮保安

關龔振祺議員咩事?佢俾人呃?定佢區內發生?

合照下次可以圈起目標, 同埋可以考慮遮/blur唔關事嘅人

佢區內發生 一路幫苦主手

相反，建制派有事就唔見人

嗰條仆街嗰個大廈喺油塘所以喺佢區內發生

呃埋人哋啲錢同佢個基佬周圍去旅行住酒店
之前成個ig都係佢哋嘅合照你話唔會屌屎忽我都唔信

苦主telegram group都爆左佢地堆hehe 合照

Q推

師兄有無多啲料爆，想知佢幕後有無人指使或者教路？

依個真係唔知 但佢中學嗰單嘢一個人真係有能力做到咁多野咩？ 之前佢話唔關佢事囉 唔知真定假

［行動po 推上熱門thx] 2月29日(六) 毋忘831半周年

當香港人撲口罩既時候，個衰人就遊山玩水

屌 擺明拎人啲錢去旅行啦 咪冇資金賠比人

條撚屌又出依招

撚屌：去完狗屋要消毒，唔退錢喇